【置頂】大三罷 長期討論 ！

無論你想點罷，幾時罷，
一定要炒熱個氣氛！
一定要令到個個人都開始討論！

我覺得 129 係個罷工的好日子

你又點睇？

推

大三罷上熱門！

【行動post】早上抗爭 堅諗得過

甴近平

中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

129 大三罷

推呀

⚠️尋group啟示⚠️
如果你係以下嘅group入面請聯絡admin
-Admin / hr 界
-Headhunt / recruitment 界
-Design 界

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
群組須知

支持 12月9

多啲人講，大機會啲成功

習近平 甴近平

Push